政府依家就係同你地玩鬥快捉哂你地，抗爭主旨要轉做不被捕為主

好多野破壞完就好走

政府好明顯係想出水炮車捉示威者 用速龍快攻

我地都要轉移策略